![imatge.png](https://bitbucket.org/repo/qKLrE7/images/3577349959-imatge.png)

[Tutorial](https://www.digitalocean.com/community/tutorials/how-to-deploy-a-symfony-application-to-production-on-ubuntu-14-04)

* El primer error que m'he trobat es a l'hora d'instalar el php qu ela versio 5 estava desfasada i teniem que instalar la versio 7.0

* El segon error que m he trobat es que el /etc/mysql/my.cnf estava en un altre lloc /etc/mysql/mysql.conf.d/mysqld.cnf

* A la directiva Order Allow-Deneid s'ha de canviar per Require all granted